「呢幾年我都攰啦......」

如題
巴絲打入嚟share吓呢幾年好攰同好辛苦嘅事情

磚都冇

巴打係拼搏嘅上班族？